# SerialCommunicator

Сделать коммуникацию микроконтроллера (MCU) и компьютера (PC) на основе последовательного интерфейса.

Функционал:
1. Отправка данных MCU по запросу от PC (PC -> cmd -> MCU -> data -> PC)
2. Организовать поточную передачу данных (PC -> cmd -> MCU -> data data data ....)
3. Перевод MCU между режимами поточной отправки данных и отправки по запросу.
4. Контроль целостности данных, для этого рассчитайте hash по любому из известных Вам алгоритомов.
```
PC -> cmd, hash ->
​MCU (calculates hash from cmd, ask PC to repeat if wrong) -> data,hash ->
 ​PC (calculates hash from data, ask MCU to repeat if wrong)
```
При повторной отправке предусмотреть два варианта: отправка старых данных или чтение сенсора заново и отправка новых
5. Реализовать универсальную команду, которая позволит получить данные с любого аналогового пина, для этого передавайте номер пина вместе с командой
6. Сделать чтение/запись всех цифровых пинов (кроме 0 и 1. почему?) за одну одну отправку. При записи в пины  на разных пинах может быть установлены разные значения. Для передачи значений пинов использовать не более 2 байт.

Особенности:
1. Данные одного типа имеют одинаковую длину в байт
2. Данные с аналоговых пинов не допускается загрублять до 1 байта.
3. Вывод прогаммы PC должен быть человеко читаем.